維機解任12/2/18 2200 BOSS RUSH TA練習速殺巨像

開台時間: 2200-0100

Youtube channel 精華和BACKUP:

如果大家鍾意,可以Follow我的CHANNEL。大家一齊來吹水